［達子］其實我係話俾大家聽台狗有幾on9

並不是被人撚